致所有有自殺想法嘅人

死？唔死？

唔好咁衝動住。
人總有一死
但你至少可以選擇
幾時死 邊到死 點樣死

好好記住
人係痛哭地降臨世上
出生 你無法選擇自己出生
死亡 至少給自己一個自由
人能帶著笑容離開嗎

食幾餐好嘅 住下大酒店
享受一下自己未做過嘅嘢

至少不要死在香港！
至少不要死在香港！
至少不要死在香港！

假如你即將離開這個世界
不論是什麼傷心絕望原因

願你在世最後一刻
看的是最美的風景
帶著微笑無悔離開

利申：並非教唆他人自殺

咪死啦 一日唔死呢個世界大把荒謬既野引你笑

咁諗都係好事，去到外國話唔定又唔想死
有勇氣去死不如把心一橫離開

活着需要更大勇氣

你或者要 日日開on9 po

冇咗連登真係唔知點生存

返高登

哦

死前諗下身體既人/幻想下你最重視既人死，慢慢體會下咩叫比死更難受，咁可能你唔會想死

樓主是否業主？
明ga

成日提個「死」字真係好煩啊
有心死嘅唔會係咁講
好心唔好再提個死字啦
好心咪再教唆他人自殺

咁樣都叫教唆人自殺？
你都有提死字兩次 你算唔算教唆緊我呢？

你根本唔撚明
都已經想死呢啲嘢重要咩